有冇公務員手足del左facebook同ig

唔加同事咪得

以前fb果種亂add人法 返學say個hi都add人

我add曬同班女同學